# MusicBox Chinese Translation.
# Copyright @ 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Current translator: Babyfai Cheung, 2004.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MusicBox-0.23\n"
"POT-Creation-Date: 2005-09-20 15:22+HKT\n"
"PO-Revision-Date: 2004-12-07 19:43+0300\n"
"Last-Translator: Babyfai Cheung<babyfai1@yahoo.com.hk>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: musicbox.py:528
msgid "Loading"
msgstr "载入"

#: tips:17 tips:18 tips:19
msgid "older (obsolete?) Alsa driver"
msgstr ""

#: playlistui.py:47
msgid "Title"
msgstr "歌名"

#: tips:27
msgid "Play Settings"
msgstr "播效模式"

#: tips:12
msgid "oss"
msgstr ""

#: tips:55
msgid "Background Color:"
msgstr "背景颜色："

#: tips:50 tips:51
msgid "The font used for the Song Title"
msgstr "用以显示歌名标题的文字"

#: playlistui.py:206 playlistui.py:231
msgid "No track selected."
msgstr "尚未选择音轨"

#: tips:3 tips:24
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: tips:20
msgid "Buffer Size"
msgstr "缓冲区大小"

#: tips:45
msgid "Display"
msgstr "外观"

#: tips:37
msgid "elapse"
msgstr "已过去"

#: player.py:137
msgid "You must have OGG support to play ogg files (%s)."
msgstr "必须要 OGG 支援才可播放 ogg 文件 (%s)"

#: musicbox.py:298
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: player.py:135
msgid "File not found or not accessible (%s)."
msgstr "找不到或未能存取文件 (%s)"

#: tips:48
msgid "The font used for Other text"
msgstr "用以显示一般的文字讯息"

#: musicbox.py:539
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: tips:72
msgid "Use miniature size toolbar buttons"
msgstr "以最小型的工具栏按钮显示"

#: tips:66
msgid "Album Art"
msgstr "歌集 资讯"

#: playlistui.py:87
msgid "This Artist"
msgstr "歌者"

#: tips:40 tips:41 tips:42 tips:43 tips:44
msgid "Show remaining time"
msgstr "显示剩余时间模式"

#: musicbox.py:310
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: musicbox.py:140 musicbox.py:297 musicbox.py:333 playlistui.py:69
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: tips:5
msgid "Pattern"
msgstr "表达模式"

#: musicbox.py:137 musicbox.py:294 musicbox.py:330
msgid "Next"
msgstr "下一曲"

#: tips:69
msgid "Word Wrap"
msgstr "文字换行"

#: musicbox.py:300 playlistui.py:93
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: tips:6 tips:7
msgid ""
"A python regular expression to parse the full path of each file into "
"'artist', 'album', 'title' and 'track'.  Used when there is no tag info in "
"the file."
msgstr ""
"一种以 python 的正则表达法来分析歌曲的 '歌者'， '歌集'， '歌名' 及 '音轨' 的"
"模式。为当歌曲没有内部标签时才会被应用。"

#: player.py:141
msgid "You must have FLAC support to play flac files (%s)."
msgstr "必须要 FLAC 支援才可播放 flac 文件 (%s)"

#: tips:52
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: tips:10
msgid "esd"
msgstr ""

#: tips:25 tips:26
msgid "The /dev entry for your mixer.  Typically /dev/mixer."
msgstr "在 /dev 下的混音装置，一般为 /dev/mixer。"

#: musicbox.py:307
msgid "Info"
msgstr "讯息"

#: tips:1
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: tips:29
msgid "Keep playing forever."
msgstr "不停的播放"

#: tips:11
msgid "Gnome esound server"
msgstr ""

#: tips:38
msgid "Show elapsed time"
msgstr "显示已过去时间模式"

#: tips:4
msgid ""
"The (optional) default location of your music.  This location will be "
"scanned and loaded at startup when no command-line arguments are given.  It "
"is a ':' separated list of directories, and/or .xml, .pls, .m3u, .mp3, .ogg "
"files."
msgstr ""
"放置音乐歌曲的默认目录。当程式启动时会自动检查及载入目录内的音效媒体，包括 ."
"xml, .pls, .m3u, .mp3, .ogg 文件当超过一个目录时，请用  ':'  来分隔。"

#: musicbox.py:705
msgid "Playing"
msgstr "播放中"

#: tips:32
msgid "Shuffle cache size"
msgstr "随机播放的缓存区大小"

#: playlistui.py:83
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: musicbox.py:139 musicbox.py:301 musicbox.py:332 tips:30
msgid "Shuffle"
msgstr "随机播放"

#: musicbox.py:293
msgid "Back"
msgstr "往后"

#: musicbox.py:710
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: musicbox.py:537
msgid "Loading songs, please wait..."
msgstr "载入歌曲中，请稍候..."

#: tips:23
msgid "Mixer Device"
msgstr "混音装置"

#: tips:64
msgid "Seek"
msgstr "找寻"

#: musicbox.py:289
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: tips:33 tips:34 tips:35
msgid ""
"How many songs to remember in shuffle mode so we don't replay too often."
msgstr "选择在缓存区内可记忆多少首歌曲"

#: playlistui.py:89
msgid "This Genre"
msgstr "风格"

#: tips:13
msgid "Open Sound System driver"
msgstr ""

#: tips:58
msgid "Widgets"
msgstr "工能介面"

#: playlistui.py:86
msgid "All songs"
msgstr "全部歌曲"

#: tips:61
msgid "Show/Hide the Toolbar"
msgstr "隐藏或显示工具栏"

#: musicbox.py:539
msgid " songs"
msgstr " 歌曲"

#: musicbox.py:135 musicbox.py:289 musicbox.py:328 musicbox.py:342
#: playlistui.py:82
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: musicbox.py:138 musicbox.py:302 musicbox.py:331 tips:28
msgid "Repeat"
msgstr "重覆"

#: tips:9
msgid "Driver"
msgstr "音效驱动"

#: musicbox.py:141 musicbox.py:306 musicbox.py:334
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tips:53
msgid "Text Color:"
msgstr "文字颜色："

#: musicbox.py:539
msgid "loaded "
msgstr "已载入"

#: tips:46
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: tips:71
msgid "Mini Toolbar"
msgstr "小型工具栏"

#: playlistui.py:85
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: tips:16
msgid "alsa (old)"
msgstr ""

#: playlistui.py:88
msgid "This Album"
msgstr "歌集"

#: musicbox.py:712
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: tips:36
msgid "Time"
msgstr "时间模式"

#: tips:63
msgid "Show/Hide the Volume control"
msgstr "隐藏或显示音量控制"

#: tips:21 tips:22
msgid ""
"The size of the buffer used to read/write sound data.  A larger buffer may "
"reduce skipping under heavy load."
msgstr "写读音效资料的缓冲区大小。较大的缓冲可减低载入音效时的资料遗失"

#: tips:2
msgid "Library"
msgstr "资料"

#: tips:73
msgid "Select the buttons you want on the toolbar:"
msgstr "选择工具栏上的按钮"

#: tips:39
msgid "remain"
msgstr "剩余"

#: tips:67 tips:68
msgid "Show/Hide Album Cover display"
msgstr "隐藏或显示歌集项目"

#: musicbox.py:299 playlistui.py:94
msgid "Open location"
msgstr "开启目录"

#: musicbox.py:133 musicbox.py:326 playlistui.py:96
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: playlistui.py:46
msgid "Album"
msgstr "歌集"

#: tips:31
msgid "Randomize play order."
msgstr "随机的播放"

#: tips:54
msgid "Text color."
msgstr "文字颜色."

#: musicbox.py:134 musicbox.py:327
msgid "Prev"
msgstr "上一曲"

#: playlistui.py:48
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: musicbox.py:136 musicbox.py:290 musicbox.py:329
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: player.py:139
msgid "You must have MAD support to play mp3 files (%s)."
msgstr "必须要 MAD 支援才可播放 mp3 文件 (%s)"

#: tips:62
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: tips:59
msgid "Show/Hide:"
msgstr "隐藏 / 显示："

#: tips:47
msgid "Base font:"
msgstr "一般字体"

#: playlistui.py:49
msgid "Genre"
msgstr "风格"

#: tips:65
msgid "Show/Hide the Seek control"
msgstr "隐藏或显示找寻控制"

#: tips:60
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: tips:14
msgid "alsa"
msgstr ""

#: playlistui.py:45
msgid "Artist"
msgstr "歌者"

#: musicbox.py:600
msgid "Failed to start playing %s"
msgstr "未能播放 %s"

#: tips:70
msgid "Word wrap display strings"
msgstr "以自动换行方式显示字串"

#: tips:8
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: tips:56 tips:57
msgid "The background color of the main display area."
msgstr "显示区的背景颜色"

#: tips:49
msgid "Title font:"
msgstr "标题"

#: playlistui.py:162
msgid "Please select a song first."
msgstr "请先选择歌曲"

#: tips:15
msgid "current Alsa driver"
msgstr ""
